{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "브레드쏭 팔당"
    },
    "text": "京畿道南楊州市八堂に位置する漢江ビューベーカリーカフェは黄土色の2階建てにBread Songという商号が見え、前には駐車場があります。 1階はコージーラウンジ、2階は注文とピックアップを行うスペース、3階は漢江ビューラウンジ、4階はルーフトップで構成されています。 ここではクロワッサンなど様々な商品が並び、パン愛好家を迎えます。 また、人工芝の上には屋外テラスがあり、テーブルと椅子が用意されています。 八堂駅から徒歩や公共交通機関のバスでここを訪れることができ、漢江上流方向の黔丹山の麓には河南店があります。 周辺には飲食店やカフェなど様々なお店があります。 でも短時間で多くの来場者が集まる場合、人気メニューのクロワッサンなどはお一人様3点に限定販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "漢江ビューベーカリーカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "漢江ビューベーカリーカフェは京畿道南楊州市八堂に位置しています。"
        },
        {
            "question": "漢江ビューベーカリーカフェの商号は何ですか？",
            "answer": "漢江ビューベーカリーカフェの商号はBread Songです。"
        },
        {
            "question": "漢江ビューベーカリーカフェのどの階がコージーラウンジですか？",
            "answer": "漢江ビューベーカリーカフェの1階がコージーラウンジです。"
        },
        {
            "question": "漢江ビューベーカリーカフェの2階では何を行いますか？",
            "answer": "漢江ビューベーカリーカフェの2階では注文とピックアップを行います。"
        },
        {
            "question": "漢江ビューベーカリーカフェの3階は何ですか？",
            "answer": "漢江ビューベーカリーカフェの3階は漢江ビューラウンジです。"
        },
        {
            "question": "漢江ビューベーカリーカフェの4階は何ですか？",
            "answer": "漢江ビューベーカリーカフェの4階はルーフトップです。"
        },
        {
            "question": "漢江ビューベーカリーカフェの外には何がありますか？",
            "answer": "漢江ビューベーカリーカフェの外には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "漢江ビューベーカリーカフェはどのような商品が並んでいますか？",
            "answer": "漢江ビューベーカリーカフェではクロワッサンなど様々な商品が並んでいます。"
        },
        {
            "question": "漢江ビューベーカリーカフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "漢江ビューベーカリーカフェへは八堂駅から徒歩や公共交通機関のバスでアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "漢江ビューベーカリーカフェの周辺には何がありますか？",
            "answer": "漢江ビューベーカリーカフェの周辺には飲食店やカフェなど様々なお店があります。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンなどの人気メニューは何点まで購入できますか？",
            "answer": "クロワッサンなどの人気メニューはお一人様3点に限定販売されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 470
    }
}